# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-18 01:10-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-10-15 19:12+0000\n"
"Last-Translator: Chris <cjl@sugarlabs.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.1.1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1508094772.000000\n"

#. TRANS: "name" option from activity.info file
#. TRANS: "summary" option from activity.info file
#. TRANS: "description" option from activity.info file
#: dominoactivity.py:123
msgid "Domino"
msgstr "多米诺骨牌"

#: dominoactivity.py:100
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: dominoactivity.py:106
msgid "Get piece"
msgstr "取一块"

#: dominoactivity.py:112
msgid "Pass"
msgstr "过关"

#: dominoactivity.py:118
msgid "Scores"
msgstr "分数"

#: dominogame.py:346
msgid "Stack"
msgstr "堆"

#: dominopieceprocessor.py:29
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: dominopieceprocessor.py:75
msgid "Table of"
msgstr "表"

#: dominopieceprocessor.py:135
msgid "Fractions"
msgstr "分数"

#: dominopieceprocessor.py:267
msgid "Points"
msgstr "积分"

#: dominoplayer.py:29
msgid "Player "
msgstr "玩家 "

#: dominoplayer.py:87
msgid "pieces"
msgstr "片数"

#: dominoplayer.py:89
msgid "WIN"
msgstr "胜利"

#: dominoview.py:147
msgid "Played"
msgstr "玩过"

#: dominoview.py:149
msgid "Win"
msgstr "胜利"

#: dominoview.py:151
msgid "Lost"
msgstr "失败"

#: dominoview.py:191
msgid "You can select a piece with the arrow keys and use it with enter."
msgstr "您可以用方向键来选择一块，用回车键来使用它。"

#: dominoview.py:195
msgid "When you selected the piece, you can move it to the place "
msgstr "当你选择了一块，可以将它移动到该地方 "

#: dominoview.py:199
msgid "with the arrows , turn it with space and place it with enter."
msgstr "使用箭头，用空格来旋转，用回车键来放置它。"

#: dominoview.py:203
msgid "If you want use another piece, press escape."
msgstr "如果你想用另一块，请按Escape键。"

#: dominoview.py:207
msgid "You can use the cursors to move too."
msgstr "您也可以使用光标来移动。"

#: dominoview.py:211
msgid "And use check to select, circle to rotate"
msgstr "使用复选来选择，圆圈来旋转"

#: dominoview.py:215
msgid "and X to use another piece."
msgstr "用X来使用另一块。"

#: dominoview.py:243
msgid "You win!!!"
msgstr "你赢了！！！"

#: dominoview.py:246
msgid "Sorry, you lost"
msgstr "很抱歉，你输了"
